Matthew 5:39 有人打你的右臉，連左臉也轉過來讓他打。

Matthew 5:39
But I say to you that you must not oppose those who want to hurt you. If people slap you on your right cheek, you must turn the left cheek to them as well.
馬太福音 5：39
但我告訴你們，不要跟惡人作對。有人打你的右臉，連左臉也轉過來讓他打。

戇鳩